Dobrý den! Vybrala jsem si druhou téma a zkusím ji napsat. Vždycky jsem muslila, že studovat v zahraníči lepší než v Rusko, a měla jsem přáni zkusit to. Teď ja v Praze a píšu test a strašné se bojím. Mně se zda, že mám mnoha výhod, třeba, že žiju sama, pracuju. Taky žačináš citit to, že pro tebe důležité v životě. Ceníš (XXX) svých rodeči. Taky zahraniční diplom kvalinejši nez ryský. Když jsem přijela do Prahy to měla jsem jeden vlastní problem ve studiu, to je jazyk. Vůbec jsem něčemu nerozuměla. Myslím, že jazyk je problem pro cizinců. Dlouho jsem přemyšlila o svou budoustnosti a možnosti studia!!! Já chci další studovat na univerzitě, ziskat praci. Ale musím hodně času věnovat studiu jazyka a specialním predmetům na univerzitě. Abych měla zajem pro lidi, byla potřebovanou odbornici.
